{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74203&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥남순재한옥스테이"
    },
    "text": "海南山が囲まれ、静かで居心地の良い村に位置するこのペンションは、伝統的なインテリアと一軒家で提供されるプライベートな空間で休息を楽しむことができます。 客室は大型ジャグジーとビームプロジェクターで設計されており、全客室禁煙です。 駐車も可能で、無料Wi-Fiが提供されます。 ペンション周辺には八霊山休養林、南熱日の出海水浴場、宇宙発射展望台などがあり観光することができます。 入室は6時以降から、退室は22時以前にしなければなりません。 バーベキューの利用時間は18時から2時までで、追加料金でキャンプ食器セットをレンタルできます。 ただし、天候や季節によって屋外バーベキュー制限がある場合があり、入室人数超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理は許されません。 客室内のペットの出入りや保護者なしの未成年者のご利用は不可であり、写真と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設内の紛失や毀損は利用者にあり、火災危険物質の使用も不可であり、ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には八霊山休養林、南熱日の出海水浴場、宇宙発射展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は6時以降から、退室は22時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューにはキャンプ食器セットが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内のペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者なしの未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューに制限はありますか？",
            "answer": "天候や季節によって屋外バーベキュー制限がある場合があり、入室人数超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理は許されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設内の紛失や毀損は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 500
    }
}